有冇人係認真玩虛擬貨幣？

我見連登全部post都係問幾時爆

有冇人係真係玩可以交流下

Bitcoins

你無幾十億點認真玩呀？比人玩咋

我自己而家hold緊btc eth neo 同 ada
巴打點睇個市

用眼睇

有見地

大起大落都冇feel
有目標就得 唔使理啲人
信人不如信自己眼光

我都冇曬feel 見佢跌仲開心去掃貨

牛熊同理

個人認為牛熊仲高風險

又夾

總有人鍾意日日玩牛熊享受畀大戶打靶

總要有啲人要做輸錢個角色養贏家既